［葉虎］手足今次仆街喇屌！要轉玩法！

我諗唔到標題打咩，但真係好想有人會睇到，對唔住。
我係近排先真正覺醒嘅巴打，希望大家唔好因為我係p牌而唔睇我以下打嘅野。

依家睇到好多人都指出左林鄭轉左玩法，企圖用大量記者會去向大眾灌輸「示威活動已變質、依家嘅示威者已經變得越黎越暴力、香港就黎因為我地示威搞到衰曬、香港市民大眾唔應該再繼續支持呢場運動」等等嘅想法。另外，國務院今日嘅吹風會，個人認為係為左誤導國內人民同埋香港嘅中立、淺黃、同深淺藍人士，呢場運動已經變左做「港獨」同埋再落去會破壞香港。

係上星期，佢地講嘅野或者唔會有太大影響力，但係呢個星期個人認為產生左好大轉變。

1. 掛港獨旗
之前一直都冇見過有人掛港獨旗，就算中共想屈都冇得屈。但係依家掛左一次，再加埋我地嘅口號「光復香港，時代革命」，中共今日吹風會就即刻借機屈曬我地成場運動係為港獨，違反一國兩制。我地本身就支持呢場運動嘅人當然會明白國務院講嘅並非事實，但係請記得，呢場吹風會，或者係每一場記者會，並唔係為我地呢啲支持運動嘅人而舉行。佢地舉記者會為嘅係用我地某啲做過嘅事，剪輯完再重新包裝過後，展示比國內人民同埋隨時會轉軚嘅廣大市民睇，藉此分化香港人。
請記住一點：共產黨最叻係製造輿論同埋分化。

2. 多左用火
我唔係話用火唔啱，亦明白前線用火並唔係為傷人而係為防守。但唔係個個都會理解，特別係睇電視直播嘅市民 我相信大家已經係其他post見過有人話唔好用火，但唔係個個都有解釋點解唔好用。用火的確係增取撤退時間嘅好方法，但係呢種方法付出嘅成本太高。我所講嘅成本係廣大市民對呢場運動嘅認同，我地要成功嘅其中一個重要關鍵係市民同唔同我地合作，或者最低限度會唔會阻止我地繼續爭取五大訴求。我所講嘅阻止係指當我地進行任何形式嘅行動時，會否以旁觀民眾身分向媒體表達任何不滿同反感。依家用火的而且確引黎左好多人嘅反感，除左因為佢地衝破唔到心理關口，仲有就係因為佢地無法理解我地用火嘅目的並唔係純粹為左搗亂同埋唔係用黎攻擊狗。
依家政府會頻繁搞記者會，我地再有用火嘅畫面佢地一定會不停放大報導分化支持我地嘅人，最後變到支持度不足而令運動告吹。

3. 狗屋
本來圍狗屋聲援係冇野嘅，但過左今日咁多個記者會，再睇下今晚深水埗警署發生嘅事，我地唔可以再用同一種方式係狗屋外聲援。頭先睇直播，開始冇耐個陣，我見到嘅係一班失控嘅民眾，連自己人想講野都有啲難度。我明白點解呢班人會咁憤怒，但係當我地有少少準備失控，或者稍微露出一絲憤怒嘅時候，我地已經上左警察嘅當。只要我地表現出憤怒不停指罵，佢地就有野可以抹黑我地，可以比市民見到我地好似真係暴徒咁唔講道理（雖然係啲狗無理先真）。運動去到依家所有人都開始攰，一攰就會想放棄，而依家呢啲可以隨時被抹黑做暴徒嘅片段就會成為市民放棄支持我地嘅藉口。佢地唔係唔知我地並非暴徒，而係開始厭倦我地用呢種方法去表達不滿。

如果唔想場運動玩完，呢段期間我地一定要轉變表達手法。係我講有咩手法前，我想提一提大家 中共一直以來最拿手 同埋 依家林鄭用嘅招數，係輿論同分化。
要對付佢地嘅招數，方法如下：

1. 勇武暫時休息，養精蓄銳之後再整裝待發；和理非接手
除左為左避免再有比較激烈嘅衝突畫面提供比政府同警察，亦係為左避免再有前線被捕。運動左咁耐，無論係精神定體力消耗最大嘅一定係前線。依家政府最想我地full gear 出黎比佢地暴力清場，然後剪曬所有對我地不利嘅不實畫面展示比大眾，以達分化之效。我地可以做嘅，係派和理非出黎以柔制剛，以低姿態回應市民不滿近日行動所造成的不便，向大眾發出「我地做法的確有過激嘅地方，但希望大家諒解，繼續支持我地」嘅訊息。就算我地覺得自己做嘅係為香港，我地的確搞到一啲想反工嘅市民，本身支持嘅依家都開始動搖，我地依家要做嘅就係挽回民心，唔好比機會林鄭用記者會吸引到動搖緊嘅市民轉為不支持我地。

2. 冷靜應對政府同警察所做所講嘅野，切記輕易動怒
依家佢地隨便都可以tg清場。既然我地惡又死，唔惡又死，咁點解唔比市民睇到我地用靜坐或靜立嘅方式係狗屋出面，淨坐又好舉埋牌又好，總之唔好出聲鬧佢地。如果佢地照用武力清場，記者會影低曬，我地根本乜都冇做聲都冇出班狗都照清場，市民睇到一定諗都唔洗諗就會知道應唔應該繼續支持我地。要做到呢一點，除左要忍住怒氣，仲要小心身邊可能會有鬼煽動我地唔好咁溫和。忍一時怒火，贏一大班市民繼續支持

3. 加強文宣
除左五大訴求，亦都要一一反駁政府警察同國務院所作出嘅不實指控，向大眾（包括香港人，國內，同國際）澄清運動並沒有變質，而係被香港同中共政府抹黑。特別提到國內，係因為國內所有關於我地嘅報導都係話我地係為港獨，所以先會有咁多國內人士仇視我地今次嘅運動。順帶一提，依家國內最hit嘅係個段機場呀會比人圍嘅片，我地可以首先散播反個段片嘅完整版去令國內同胞開始質疑我地參與呢場運動嘅人係咪真係咁衰會恰老人家，再慢慢導反佢去條啱嘅路睇我地呢場運動，得到國內嘅支持，順便幫佢地覺醒，等中共多樣野煩，冇時間再出黎抹黑。

最後，正如梁天琦所講，不要被仇恨蒙蔽雙眼，依家我地的確因為得唔到任何回應、因為被捕手足越來越多而好憤怒好無助，但係正正因為咁我地更加要好好冷靜落黎，唔好再做任何有機會令自己受損嘅行動。我地對付嘅係擅長製造輿論同分化嘅中共同整個林鄭班子，我地此時此刻要對付嘅係輿論同分化。

希望大家都可以不忘初心，為五大訴求抗爭，為香港嘅法治、自由、同公義抗爭。光復香港，時代革命。

打得好亂唔好意思因為覺得好緊急整理唔切思緒打完就po左出黎

推

需要教化性文宣嚟抗衡政府個洗腦記招

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

真係唔好用火

講得岩 真係唔可以比怒火遮住我地對眼 我地要贏就係睇宜家

Push push push

我反工聽住啲記者會都嬲到屌曬老母，但發洩完就要冷靜反落黎認真諗下要點做先阻止到林鄭個新玩法

Push, agger
鬥力, 更重要鬥智

push

其實到今日應該真係要轉玩法
我老母同啲親戚我好辛苦先由藍變佢地做淺黃
亦有份一齊參加罷工
但今日同我講話我叫佢地罷工但原來係為左搞港獨
以後都唔會支持我地啲運動

係而且呢排用咁多力我真係驚前線會頂唔順

應對被扣港獨帽子既策略

會唔會轉得太快同佢地解釋反唔得咩

我唔想有位比人入而輸輿論
我唔係割蓆 我想探討一下多啲方向

同意

五大訴求不可缺

失民意就有如政府，有如警察
漠視民意

藍屍係好難搞 佢地係由721先開始醒少少
但始終接受唔到放火
慢慢再教啦 只係想提大家小心輿論
同埋小心林奠

試下同佢地講反我地用火嘅原因同埋目的，希望佢地知道用火唔係為左傷人會易接受啲